想了解下自己既無力感 打開LOL就可以

嗚哇
想贏簡直係不可能既任務呀
點解呀
我只係想贏一場咋
我只係想靜靜地躺分等CARRY咋
點解呀 點解場場D隊友一定爆晒線逼我要打贏對面條線先有機會打落去呀
點解呀
點解次次JG未GK已經死左3次呀
我只係想贏一場咁大把...已經連輸左10場....

等我carry你
我鐵5